{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003900",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 플라워카라반펜션(비발디파크 인근)"
    },
    "text": "感性がとどまる自然主義ペンションフラワーペンションにお越しくださり、ありがとうございます。 ここは京畿道楊平郡丹月面に位置しており、自然の中で休息を楽しむことができる場所です。 龍門山、ソリ山、ソクサン渓谷など周辺には様々な自然名所があります。 ペンション内にはキャラバン個別バーベキュー場と火木ストーブ、バーベキュー炭火、火夢イベントなど、特別な施設とイベントが用意されています。 レビューイベントと平日のブルモン無料イベントも実施中ですので、たくさんのご参加をお願いします。 入室時間は午後2時、退室時間は午後9時と決まっています。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。連休期間には退室時間が11時に変更されます。 個人用品の持ち込みおよび使用は禁止されていますので、ご注意ください。 ペンションは、全客室で20%割引された価格で宿泊が可能であり、ブルモンの無料イベントも実施中です。 訪問者のレビューの中には親切な社長、きれいな施設、美しい渓谷など魅力的な評価があります。 ただ清潔状態が残念な点も言及されています。 しかし、広いキャラバンと便利なサービスで家族と一緒に過ごすには良い宿です。 無料Wi-Fiやプールをはじめとする様々な施設が用意されており、リラックスした休暇を楽しむことができます。 隣にあるコンビニでもブルモンを楽しむことができます。 美しい渓谷と周辺の観光地としても有名なフラワーペンションは良い場所にあり、様々な旅行先を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションフラワーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションフラワーペンションは京畿道楊平郡丹月面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然名所がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門山、ソリ山、ソクサン渓谷など様々な自然名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはキャラバン個別バーベキュー場と火木ストーブ、バーベキュー炭火、火夢イベントなど特別な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後2時、退室時間は午後9時です。22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。連休期間には退室時間が11時に変更されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの個人用品の持ち込みや使用はできますか？",
            "answer": "ペンションでは個人用品の持ち込みおよび使用は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションは全客室で20%割引された価格で宿泊が可能です。また、ブルモンの無料イベントも実施中です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような評価がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には親切な社長、きれいな施設、美しい渓谷など魅力的な評価があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで家族と一緒に過ごすには良い宿ですか？",
            "answer": "はい、広いキャラバンと便利なサービスで家族と一緒に過ごすには良い宿です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiやプールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "隣にあるコンビニで何が楽しめますか？",
            "answer": "隣にあるコンビニではブルモンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フラワーペンションは観光地として有名ですか？",
            "answer": "はい、美しい渓谷と周辺の観光地としても有名なフラワーペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 517
    }
}